Q: What is the capital of France?
A: The capital of France is Paris.

Q: Who wrote "To Kill a Mockingbird"?
A: "To Kill a Mockingbird" was written by Harper Lee.

Q: What is the largest planet in our solar system?
A: The largest planet in our solar system is Jupiter.

Q: What is the chemical symbol for water?
A: The chemical symbol for water is H2O.

Q: Who painted the Mona Lisa?
A: The Mona Lisa was painted by Leonardo da Vinci.

Q: What is the tallest mountain in the world?
A: The tallest mountain in the world is Mount Everest.

Q: What is the speed of light?
A: The speed of light is approximately 299,792 kilometers per second (km/s).

Q: Who is the founder of Microsoft?
A: The founder of Microsoft is Bill Gates.

Q: What is the square root of 64?
A: The square root of 64 is 8.

Q: What is the longest river in the world?
A: The longest river in the world is the Nile River.

Q: What is the currency of Japan?
A: The currency of Japan is the Japanese Yen.

Q: Who is known as the "Father of Computers"?
A: Charles Babbage is known as the "Father of Computers".

Q: What is the hardest natural substance on Earth?
A: The hardest natural substance on Earth is diamond.

Q: What is the primary language spoken in Brazil?
A: The primary language spoken in Brazil is Portuguese.

Q: Who invented the telephone?
A: The telephone was invented by Alexander Graham Bell.

Q: which applications will support AP9641?
A: All single phase(SU, SUCAN, SY) applications.

Q:
